想入部em5 mark ii 有冇用家分享同其他推介?

我本身都係用緊O記 EP2, 用左好Q耐, 想轉機, 見部em5 mark ii 好似幾好咁, 又諗緊好唔好轉會
Ching們有冇推介

EM5 MK2都已經好耐下
巴打多唔多O記鏡,唔多既話直接轉會FUJI/SONY啦

有諗過放

同grade有 Panasonic G8(G85)
想用返M43鏡群可以睇埋